區議員何惠彬宣佈退出街工

推

唔參與初選者
或
參與初選但唔承認初選結果者

一票不投!

街工比白頭佬一手搞散, 遲早得番佢自己一個

最煩係最後佢仲係選
出黎界票only
唔知街工諗乜

1 嘅 b c d，清楚又簡單，支持

2 a 係唯一選項，理解，有緣嘅江湖再見

白頭佬，講兩句吖，又龜縮呀？

選民有共識就得

而參選人亦都有責任將初選呢個共識宣傳畀選民知

街工做B隊準備滅黨啦

為大義仲講政團利益，仆街啦屌你老母，對唔對得住手足

收錢搞事

個區議員咁後生都識諗啦

唔退仲大獲過退

割席

有料

白頭佬咩人. 大家心照

呢條友仔真心有料
之前區會初選 辯論極高質

push

DLLM白頭佬

有骨氣

白頭佬同馮檢基一樣,係都要玩爛晒個黨

岩啦

天水圍

respect

仲準備？滅咗黨啦。白頭佬就算再開記招跪地認錯都冇用啦。

鬼囉駛撚問 白頭佬做過d咩

之前幻想佢同收銀基有d分別，我錯了

完全無做錯，留係街工只會比其他人誤會，但明明佢係做到野

天水圍議員真係要小心D, 有情操高尚斬, 返工時間人少少真係幾危險
差佬

之前只係覺得佢係懦夫未到人渣，而家

支持

街工本身得四個區議員 依家得返三個
黎緊九月冇埋個立法會議員 等滅黨

天水圍狗屋變撚左封閉城堡啦 睇下邊個搞事變第二間狗屋

街工等滅黨啦你

17年 本身5個都已經退剩2個, 以為街工就此收皮點知食住反送中 保得住仲多2個, 依家又搞單咁既野

街坊留名
支持議員決定

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

btw個梁志成幾忠心, 得番佢留底 仲死攬梁耀忠到依家

而家現曬形

大敵當前 處理恰當 有出色

街工等比民意反噬

聽煲呔針網台講當年投票過政改方案，話唔夠票，老曾話搵個隱形建制幫手，原來就係白頭梁，煲呔針講佢當時都愕然。

街工 職工盟呢啲工黨係香港根本on9
工會又無 罷工又唔搞

街工應該可以亡黨當區泛民都睇唔過眼杯葛

好似馮檢基咁

天水圍d區議員好團結

民協>街工
下一個會唔會係民主黨

前幾年逼走一大班人
依家又搞到咁，白頭佬終於做到嘢

對街工好失望，快撚啲收皮啦

佢宜家冇資源冇辦事處架啦
天水圍嘅朋友記得幫下佢手啦

好波

係，要幫佢手

個個都係黃到金既後生仔
天水連線本身係天水圍勢力大 做開地區 啲後生又有行動力 有理想
一呼百應 成個天水圍區的18席得1席係連任既民主派
其他全部都係新人 仲要大部份都係後生
好難唔團結

入黎睇白頭佬gif 圖

點都搏一搏啦咁高人工

收銀基走左, 民協發展仲好,而家係深水埗黃大仙區議會做主席喎

一日有白頭佬 一票不投街工

Respect

想要街工好，
踢走白頭佬。

但成班新西參選人都杯葛唔撚玩初選
咁點算

一定要拖壓

真心勸街工其他成員都要跳船
否則一齊比白頭佬累死

街工呢d政治負資產一早要走
黃潤達 梁錦威嗰d就一早走咗 照樣選到 又唔駛俾白頭佬拖累

Push!!!

最後出張入圍名單，貼到周圍都係

走得快好世界

退黨保平安

多謝！一切以大局為重！

自己打單炮都選到, 又唔洗上繳比街工, 佢地係咪好揼心口

基本上天水圍有咩事都會見到天水連線既人出現
天水圍街坊有眼睇

講真單單天水團既票都夠供天水連線上去

我覺得似講博大規模DQ果時偷雞
大拿拿10萬

佢真係好有heart做好區議員架，本身我都有啲擔心，但今次冇令我失望
利申：佢既選民，亦都係打手。同佢傾過兩句計

佢地根本彈弓手

白頭佬留戀個位啦根本

可以入天水連線

輸打贏要死政棍

何惠彬幾年前仲係民建聯鴨脷洲辦事處做助理架喎 幾時入左街工？

有冇source

Push

上年選舉時佢都認過

食屎啦白頭佬

對住白頭老
興到屌老母

白頭佬食屎啦，幾鑊都係咁

馮檢基怕乜, 唔做有個高級搵到錢既老婆養

唔怕, 重有價值既, 一日有條命, 重可以出黎界下票

白頭老註米大蟲, 做就班後生去做

白頭佬死諌都唔會聽

其他區選員留言好有愛

支持
冇投錯票比佢

早兩年有兩個係街工做地區工作
其中一個好似跟左街工超過或接近10年
一個屈尾十炒晒2個
2個加埋都唔夠3萬蚊糧 話街工無錢
參加過d workshop見過其中一個 真係為理念捱低人工留係街工
仆街白頭佬

今日咪罷工公投羅 你投左票未？

佢係唔係創黨者?

其實將來條路只會愈黎愈難行,冇心理準備,冇料到嘅,退出唔做對自己都係一件好事,白頭佬無謂咁執著

十萬人工點唔執著

一定要監察身邊親朋威友投票
做好文宣
我哋可以做好呢啲
泛民主派又賣港就冇辦法

好似上次計到白頭佬做主席又點
一句唔想做就gg
屌

信係真。呢d上一代政客，根本全部係宋江，等招安，食兩家茶禮唔面紅，白頭只係其中之1

Push.